
2011-05-27t07:10:0z
dunya
 büyük kent jinan üniversite türk gün festival  festival katıl beyrut büyükelçi  özyıldız  ev olarak gör trablusşam şehr ol memnuniyet duy  büyükelçi özyıldız artık ülke ara uzak kalk halk  daha  yakın  trablusşam  coğrafi olarak  insani olarak en yakın  bu tür etkin türk kültür trablusşam şehr   bu tür etkin ülke ara yakın it güc olarak gör belirt özyıldız türk lübnan uzun yıl   bu türk etkin üniversite ara ilişki  art yardım  diye  jinah üniversite rektör profesör muna haddad yegen  yap konuş  ülke ara uzun yıl dayan tarihi bir dostluk bulun belirterek  daha  ileri götür  böyle bir etkin düzenle  konuş ard eğitim gör trablusşam beledi meclis üye ol halid tadmuri şehr eski resim oluş fotoğraf sergi aç  okul bahçe düzenle  bazı türk firma  stant bulun  gün sür festival ebru sanat muhammed mert erkan  çini sanat meliha eser yap stant büyük ilgi  festival türk ürün tanı stant gez lübnan ürün hakkında bilgi   trablusşam 
